邊撚個再叫五毛關捐錢畀義士都係鬼。

叫五毛捐錢畀反對派，你痴撚線架，你有無見五毛關老闆碌撚捐錢畀義士架?
你有無見五毛關同碌撚會係前線衝架on9.

你有冇為五毛關諗下？
人地公司派bonus慶祝呀
咁多錢你叫佢點用？

全個連登都知五毛關投資蝗股贏錢啦，不過你地叫五毛關捐錢畀義士，個邏輯好有問題囉。

五毛關老闆買馬幾皮野一場就會，你有無見碌撚話捐錢? 道理一樣。

平時五毛關一見我出貼就會兩分鐘內衝入黎洗版，做乜鳩呢個貼唔見五毛關洗版？

關蛇捉緊五毛
唔得閒捐錢

而家啲五毛好撚古惑
會扮本土/獨派
要喺關鍵時刻反咬
你見關五毛平時扮本土
上次選舉即刻焦土現真身
所以今次佢捐都唔奇

淘緊蝗貨就真。

如果有留意開我d貼，我多次踢爆五毛關係碌撚條五毛線黎，所以佢成日要追擊我。

你老友平時一定會洗我版，依家就扮盲。

咁你勸佢捐幾皮野幫下d義士啦，佢咁熱心唔會唔捐掛？

佢唔敢上水。

平時屈毛，追屌泛民，叫人投白票咪好撚多人推貼架，做乜鳩一向捐錢就個個潛撚哂水？
唔係咁撚現實掛？

五毛真係毒瘤中既毒瘤，日日夜夜開廢post
之後幾一班友又login幾百個acc
日日夜夜講廢話

提醒自稱係毒派的五毛關捐錢畀義士都係廢post, 你條五毛關咁撚多分身acc扮鬼扮馬，出真身回應下啦。

五毛關啦？咪撚派d分身上黎貼下大字報就當回左呀？

平時咪好撚多五毛關班人係度屈毛蝦蝦霸霸，做乜一講捐錢就影都無撚埋？

關sir捐咗錢了

畀我追屌左一日，終於係晚上9:00捐一百?
好過無啦，證明我追屌五毛關係正確的。